有冇人知道美國移民簽證香港人要排幾內隊

我有親人係美國公民,香港出世,有BNO,預計今學年master畢業(機械工程),沒錢,請問我申請親屬移民好簽證定工作簽證好?

親屬係幾親？
工簽你揾到公司簽你就梗係工簽啦
不過人地唔一定幫你搞GC

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

工作簽證有offer仲要抽籤， 仲要越嚟越難拎

個親人係家姐黎

佢幾時申請你？
依家申請到成功要等13年

兄弟姊妹好似唔算直係親屬唔可以同你申請

有例外好似係你要細過18，唔sure洗唔洗兩老在生

應該冇咁易

兄弟姊妹可以申請
用F4，不過要等十幾年
我老婆個家姐就係十幾年前申請佢
今年到佢，黎緊我地一家幾口就land美國

咁我都係用工作簽證去好了

樓豬係咪first dse